# Демонстрация части работы программы

Главное меню

![Главное меню](/lab1/documents/1.png)

Сотрудники

![Сотрудники](/lab1/documents/2.png)

Создание сотрудника

![Создание сотрудника](/lab1/documents/3.png)

Список всех нанятых сотрудников

![Список всех нанятых сотрудников](/lab1/documents/7.png)

Товары

![Товары](/lab1/documents/8.png)

Создание товара

![Создание товара](/lab1/documents/9.png)

Список всех товаров

![Список всех товаров](/lab1/documents/10.png)

Клиенты

![Клиенты](/lab1/documents/19.png)

Добавление товара клиенту

![Добавление товара клиенту](/lab1/documents/12.png)

Записи о клиентах и их заказах в файле

![Записи о клиентах и их заказах в файле](/lab1/documents/18.png)
